有冇人夾培生培心

例如兩個人夾嘅話佢今個月送魚子醬我會食剩半罐比你
點睇

不如我食剩畀返半罐你?

個idea我唸出嚟 緊係我食先

推

有興趣
如果送剪髮, 係咪都係一人剪一半?

我寧願夾林作大哥

@鍾培生 Derek Chung

你當我茂利呀依家？
畀鬼佬睇到以為我唔夠錢食添啊
你呢度咁少叫邊個食啊？
一人一罐！

有興趣，留tg傾
我正係要個罐

推 我哩個提議好好 希望多啲人join

4個人夾咪仲平
分四份一齊食

有興趣

淨係想奶培生鞋底

好似派Iphone好抵
有興趣Join